(共和黨有回應) 美國民調: 選民輕視「中國」議題. 年輕人對「中國」印象好過老人

美國POLITICO/Morning Consult九月民調:
- 只有不足40%美國選民認為「中國」議題可影響他們的投票取向.
- 有其他十項議題比「中國」議題更獲美國選民關注. (最獲關注是"經濟", 其次是"醫療".)
- 美國65歲以上人士對「中國」印象較負面. 反而, 美國Y世代(80後/90後)對「中國」的印象卻完全沒有那麼負面.
(反而, 跟據其他民調, 中國年輕人對美國印象較負面.)

共和黨資深民調員Frank Luntz對此作出回應
- 選民所關心的其他議題, 其實近乎全部也跟「中國」有關.
- 民調也表示較多選民認為Donald Trump應付「中國」好過Joe Biden.
- 如果能夠將其他議題跟「中國」扣連, 可使「中國」議題影響更多選民的投票取態.

其實好難怪點解其他議題未能跟「中國」議題扣連起來.

美國撐香港組織HKDC曾表示要在美國大選時期, 將「中國」扣連其他議題, 影響美國選民.
但雖然梁繼平和羅冠聰都叫人捐款比HKDC, HKDC籌款數字依然極少, 只有目標的31%.

梁繼平和羅冠聰: 請捐款支持HKDC

美國左膠根本只係一班呃光環既廢物

不足40%人認為「中國」議題可影響他們的投票取向, 仲少過Hillary Clinton得票率......

證明問題不止在左右

又一證明民煮黨人都係ON9

經濟、福利其實跟中國是有關聯的，中國補貼美國既競爭企業，變相令美國企業減少左訂單

唔係民主黨/共和黨之爭咁簡單

不足40%人認為「中國」議題可影響他們的投票取向 (Hillary Clinton係2016年得票率都有48.2%......)

絕對認同

所以年輕左膠寧願要做中國人

只要有抖陰玩
理得你支國統治世界

其實唔少啦已經，從來都係經濟呢類內政行先

如果支那係頭幾名，已經係打仗邊緣

左膠：
Trump歧視中國不知所謂
我要做中國人
香港台灣新疆俾中國打壓係天經地義

咁又係.

我地生活係港共下覺的慘，自由越來越少
但係好多白人覺得生活係資本主義被壓逼都好慘，白豬響往中共，羨慕中共發展快

左膠係唔會支持香港
因為侵侵有簽香港法案
所以逢侵必反

白豬只會覺得香港示威者有心歧視中國

好多美國廢青讀書個陣俾d左派思想洗哂腦
一邊係資本主義得益者走去支持社會主義

你唔需要同共和黨擔心 侵黨內支持度95%
同埋留意返「美國65歲以上人士對「中國」印象較負面. 反而, 美國Y世代(80後/90後)對「中國」的印象卻完全沒有那麼負面.」 更加證明民煮黨人真係ON9

因為佢地無知
仲當中國係第三世界咁, D人好慘未開發, 要比多D同情心, 唔係威脅
拜登講 We want China to grow 就係咁撚樣

Y世代好撚多左膠理想
就算以前香港都係咁
年輕選民都少撚過廢老
最主要依班on9講撚完天花龍鳳
通常到要投票就唔撚會去投票

同班左膠講係民主黨推既 侵係被動簽 睇下班左膠有咩反應

支共一早唔係社會主義
而係封建王朝 紅色貴族朝代

年輕人和平享樂太耐自己危機感會下降

證明美國豬真係好𨶙蠢
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

美國應該起返個集中營等佢哋試下個種知滋味

駁唔到

點解得咁少人捐

新世代比全球化洗腦，覺得社會大同係美好，完成無視極櫂蟈家對民主社會影響。

香港人有錢，不過驚咗條濕尻蟈安法呢

嗰班仆街美國阻膠都痴撚線

你估真係乜柒都扣到中國咩

搞個一換一program啦

因為美國D後生係未燒到佢地佢地咪唔理

之前有篇野，講有大學共和黨學生搞talk,中國學生不滿反對，之後民主黨學生睇佢地唔過眼幫拖發聲
班on9越高調亂黎越多人反對

哲學題：無知是否幸福

ok boomer

但英國Hong Kong Watch依然收到足夠捐款
美國HKDC

呢啲就係大外宣要的效果，美國要做的就係
1：取消中國的有利環境，回復中國實力範圍內的經濟成果。（即係內循環）
2：撕破虛假宣傳下的中國模式。
到時美國班無腦左仔就知咩係真實的中國。

美國嘅大學向來充斥左翼思想嘅professor ，一堆喺象牙塔入面空談理想而冇考慮到現實嘅人喺到教書（比分），而政府不易動搖學術自由而無力干涉，中共睇中呢一點又孔子學院又成立所謂乜乜中國文化學會，不斷影響（洗腦）大學學生嘅思維，內外因素夾攻下，久而久之後生嗰班就會對美國（特朗普）反感過中國（習近平）

見到有班退役軍人ig
都覺得呢班左膠 咁撚中意支國, 不如同香港班freedom fighter交換

睇怕個班左膠都係藍絲得個講字 要佢去支國 又身體很誠實

中國掌握左世界一大忽野可以影響美國經濟
而美國人繼續唔識, 只會變成蒙古人

另外社會主義本來就係左翼思想，而共產直程係極左思想，所以根本上左膠同共產思想係有住一套共通語言，左膠（嗰班只談理想不談現實嘅人）對中國（共產黨嘅制度）有幻想有嚮往亦係有佢嘅原因，因為民初嗰班知識份子都係一樣咁諗，於是...其實人類只係不斷犯下同一個錯誤姐...

你之前唔係支持民主黨架咩
做咩無啦啦屌佢ON9

岩呀屌 人地自己國家都大把議題

候生嗰班娛樂至死

最獲關注是"經濟",但唔關心中國,呢D係咩邏輯

唔明白中國如何影響美國經濟

你估個個都真係信中國攞哂D職位

美國d 十零廿歲人都幾on 9

經過武肺單野都重未醒

所以,我之前已經提及過
拜登上台的話
就算香港人被拉哂入集中營、中國攻佔哂東亞和東南亞國家
拜登都會好似一戰和二戰初期的民主黨總統一樣,唔會理你和介入
要等到美國被人攪,先至會介入

歷史永都都係循環

以下場景一定會再次出現係美國身上
一戰就係齊默爾曼電報

二戰就係珍珠港事件

小羅斯福收到珍珠港被攻擊後的反應

小羅斯福在國會發表國恥演說

咁中共可以統治世界都得喇。美國人默許左⋯⋯

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

支共直頭係極右
起集中營 去人化異見人士 (稱香港人為曱甴) 官職世襲化 國內推動極端民族主義

有三四成受中國議題影響，其實好高。

good times create weak men....

新納粹

可能真係要China joe 上場
讓子彈飛一會

佢地接觸的支那學生，個個都扮到好文明，女嘅都好主動，男嘅唔會同外人作對。

最獲關注是"經濟", 其次是"醫療"

1. 經濟問睇就係要將外國既錢/職位回留美國,方法係搞中國。
2. 醫療即係疫情問題,透過追來源政府責任,錢放返黎醫療。Guess what?! 來源政府= 中共

結論: 搞中國唔係為搞中國,係為美國經濟同醫療改革以致環保。搞中國係手段。

繼續玩 TikTok。

後生仔普遍太浪漫,理想主義

用左翼思想（社會主義、共產主義）去包裝一套極右嘅國策

難怪美國唔少新納粹都支持中共(David Duke)

交換啦屌嚟中國做支那人
香港人走過去做美國人

美國年輕左膠思想根本對中國和美國要求根本兩套標準

成個風潮咪係dem搞出嚟

死鬼 john Lennon 首歌 imagine 應該要家長指引。imagine no countries, no religion, no heaven, no possessions, 完全係瘋狂。

話撚到明係imagine 啦
全球既人死晒咪得囉

美豬太多了

我有美藉朋友住香港 仲要好撚黃
黎緊投票都係投拜登

問過佢點解 佢話欣賞侵係咁撚鳩中國
但侵對美國本土冇做過d乜
武肺同BLM又處理得好差

我話拜登又戀童又親中你都投？
佢話佢樣樣都知 但全家都會揀拜登 因為侵對美國無貢獻 比民主黨人執政會好d （佢覺得）

仲要佢份人一d都唔左膠 投拜登幾令我意外
佢話你地香港人就梗係覺得侵好啦 佢制裁中國幫香港 你地得益就自然撐侵屌China Joe
到你係美國生活 就唔會覺得呢part係影響你投票既因素

啲美國後生仔根本就係溫室小花 KOL果啲全部冇腦化下妝拍下抖音又一日
仲衰過啲youtuber
成日想紅想出名 人權問題?sorry,can't make me famous~

唔係expect美國人會重視中國問題

希望拜登當選，懲罰香港人

其實香港2019年6月之前，後生既都日日飲喜茶同北上食野啦

推